食食下m記熄左燈 我會唔會有生命危險

明明係24 仲乜熄撚哂燈 好撚驚
宜家仲要開flashlight 食

McNight

好浪漫

幾有feel

好多露宿者要訓覺？

好有feel

好撚煩阿要單手食

露宿者訓覺有特權提早熄燈訓

葵芳地鐵站對出百佳同爭鮮停電照營業
又係冇曬燈

痴撚線唔通香港局部停電

我一直以為係廣告。。。
原來係真

個個都開flashlight 食 做乜勁

我都知好亂 單手算係咁

百佳點買野啊無燈